Testimonios  de sesiones fotogrficas de embarazas y familias . El manejo de un fotgrafo
 profesional Chileno Las aprehensiones  , el miedo a no salir bien , la sorpresa , la confianza de estar en manos profesionales.
Pedro Moya Fotografo . Santiago Via del Mar profesional con casi 20 aos de trabajos en el rea.